小倉屋啲野係真定假

見佢pa batman賣300，deadpool賣700
名將star war 210一隻
係咪假野？

假